All New Chevrolet Colorado tiene un motor turbo diésel Duramax 2.8L que combinado con su gran torque y caballos de fuerza, es la camioneta más potente de su categoría y solo para quienes nunca se detienen.